今年fresh grad嘅你哋有咩打算

反送中完肺炎，成年冇返過學咁制
周圍炒緊人又凍薪，市道差，失業率一路升
連part time 都唔知點搵
仲做緊Fyp 近排諗搵工越嚟越大壓力

準備加入失業大軍

咁既時勢都唔知grad唔grad到

Ching 讀咩科
仲有冇part time 返住先

屎都冇得食

乞食科+1 好彩仲有parttime 做住但好想返fulltime學嘢

咁大鑊

屌我都係
去到final year就好想返學讀書，而家連friend都冇得見下，好多人以後更難見

唔好做衰個價，之前已經講緊50k係我地fg起步價，今年環境差係差啲，不過形式上都要加啲，叫60k係咁依

真 本身yr3仲要exchange sem1無時間約人 sem2又無埋...

求其搵個lab做住RA先 增值自己再出去學術界嘅bubble外面

無40k都唔做